（直播）係大老山行夜山

好黑 3個人行 2個細電筒
有無人知點放相?

冇，放左2017行衰運，放吧！

好黑又行到出哂汗

有無人睇

學左放相先去喇

有

好黑呀

圖

浪費飛行服務隊就係你d 仆街

點放圖

三個人行直播有咩意思?

回覆到右上角